用最平嘅野換好皮膚

各位巴絲打有咩推介？

水

凡士林

天生

我啲面油

精

可以顏射你
唔駛錢

你心口最平

飲夠水

天然手工皂

cetaphil

訓

是但買支Olive oil沖涼前搽全身 十五分鐘後先沖涼

B5精華 $4x
凡士林 $1x
Cetaphil 洗面 $8x
暫時用呢d都好穩定

童子尿溝老人屎 三碗水煲埋一碗 飲 5日

A酸

B5精華咁平？

雖然下面回覆同標題唔相符，但係勸你一句，通常平既護膚品真係一分錢一分貨，貴野都要搵最大路既買，唔好買個種搵濕鳩youtuber做廣告既護膚品。唔係既話你將來分分鐘要比更多既錢做醫學美容手術先搞得掂。

平既，望望自己有咩需求，再睇消委會報告。例如美白我會買olay 既美白套裝，佢係消委會報告度得分4/5（好似係），而家Watson 做緊66折特價，199有美白淡班精華+乳液+面膜精華+面膜*2，夠用1-2個月。

想收毛孔既，我會推薦台灣easy skin 換膚精華 加 抗痘凝膠，去Carousell 搵代買，格價格多幾間，應該450 左右。頭兩個星期用會爛面，瘋狂出痘，講緊半邊面會爆10-20粒痘，爆完之後會發現皮膚變更緊緻，毛孔會收細，平時可能塊面會摸到角質層，全部唔見晒。

貴既，參考護膚御三家，小黑瓶 小紅瓶 小棕瓶，我係用開Lancome 小黑瓶。

起身 ： 爽膚水-小黑安瓶-olay 套裝- 防曬
訓覺 ： 爽膚水-小黑瓶-easy skin 換膚精華 - 抗痘

價錢：小黑瓶150 ml 當初買係700左右，一枝夠用半年，安瓶400，一枝夠用個半月。

上面組合會令你肌膚變水潤，唔會成面油，暗瘡2-3日可能出一粒勁細，會好快代謝埋。

利申：以前係成面暗瘡毒L，而家係一個皮膚好既毒L

如果塊面已經凹凹凸凸，儲錢去搵美容院做微針/激光啦，護膚品係救唔到架。

老母

屌 搞咁多 隔日食粒5mg a酸就乜撚都搞掂啦

有咩用

the ordinary

有個牌子叫good molecules, 幾好用，可以試下，香港滿200包courier

低劑量a酸係最好選擇
不過唔知算唔算平